母親耳鳴求助 小弟會感激萬分

求助 我媽單耳長期有耳鳴 排政府又排成年幾 有冇巴絲有相關資訊提供 或醫生建議 或其他醫好方法
因為本人學生哥 上網搵醫生驚俾人水
希望你地可以提供寶貴意見 感激萬分

幫推

推推推

去youtube打治療耳嗚，聽下啲大自然啲聲或者海浪聲

大個仔試吓Google，基本上有錢都未必有得醫

咩聲 支支定wauwau

其實google左幾間 亦問過價錢 竟然幾間check聽力耳鳴測驗既價錢都好大差別 吾知邊間伏邊間正常（一間九百 一間三千幾）
想睇下巴絲有冇相關經驗

類似蟬聲

唔等錢洗 搵個耳鼻喉專科醫生睇睇先 睇下搵唔搵到個耳鳴原因

留意下佢耳鳴情況會唔會隨著心情好壞而起伏
如果會嘅建議睇中醫

吾你老母

幫唔到 呢個我第一次聽

巴打都有耳鳴？

好多時耳鳴都無原因
求其搵個耳鼻喉科醫生check下都ok

有冇去睇過中醫
耳鳴好似關腎虛事
令堂係咪啱啱到更年期

去揾個耳鼻喉科睇睇好
不過專科都幾貴下

拿 支支聲就腎事 坤坤聲就肝事 蟬嗚我就未聽過

耳鼻喉佐敦劉世傑醫生，都幾出名架可以google下，但我係睇喉既 都有好多人睇耳，我果陣睇價錢大約800-1000(好似係)

多謝各位建議 遅下陪母親去看

多謝巴絲